癲能咗

成班傻鳩